<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>психоанализ on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B7/</link>
    <description>Recent content in психоанализ on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Все права сохранены за правообладателем. Любое использование материалов с этого сайта возможно только с указанием ссылки на источник.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Почему инцестуозность чаще всего сопровождает нарциссизм. Ант-Эдиповый комплекс.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/ant-edip/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/ant-edip/</guid>
      <description>Последнее время, наблюдаю яркие признаки инцестуозного поля у некоторых клиентов, которые приимущественно достигают своих потрбеностей нарцистическим способом. Как-то крайний год в моей работе тема инцеста (как психологического, так и физического) практически не проявлялась. А до этого моих теоретических знаний и опыта встречи с подобной темой хватало для достаточно эффективной работы. Но в этот раз стало более очевидно, что есть ряд случаев формирования личности, где нарцисизм и инцестуозность как-то взаимосвязаны.
Кроме обдумывания собственных кейсов и нахождения общего в них, стал исследовать, какая теоретическая информация есть на эту тему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Депрессивный опыт и способы работы с ним</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/depression/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/depression/</guid>
      <description>Данная статья была писана на украинском языки и пока не была переведена. Оригинал.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>