<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Мигис on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D0%B8%D1%81/</link>
    <description>Recent content in Мигис on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D0%B8%D1%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Зачем интегрировать Гештальт и культурно-исторический подход?</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://andrii-lazarenko.com/images/wolf.jpg&#34; width=&#34;45%&#34; /&gt; &lt;img src=&#34;https://andrii-lazarenko.com/images/wall.jpg&#34; width=&#34;45%&#34;/&gt;
Общаясь с потенциальным клиентом на бесплатной сессии-знакомстве, родилось пояснение для самого себя чем же мне важны по отдельности и вместе Гештальт-терапия и народное кресение&amp;hellip;
Для меня сейчас важно не готовится, а больше быть в позволении и возможности делать ошибки и их исправлять на ходу, где конечно это возможно и цена ошибки не слишком уж высока. Так вот, и к этой сессии я не подготовился — ведь это была ещё не работа и мне важно было, чтобы клиент увидел Живого неидеального человека, и если выбрал меня для его работы, то именно нутром, а не холодным рассудком. «Идеальным» я умею казаться&amp;hellip; А вот быть таким на самом деле нереально, как мне видится сейчас: ставшие такими уходят из этого мира — им больше не чего делать здесь, они «выпускники»&amp;hellip; Им пора «лететь в Рай».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>