<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Андрей Лазаренко - интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/</link>
    <description>Recent content on Андрей Лазаренко - интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Построение команд</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/teambuilding-for-business/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/teambuilding-for-business/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наиболее эффективная работа с командой будет после того, как тренер-терапевт &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/&#34;&gt;высстроит отношения с собственником бизнеса&lt;/a&gt; (или как минимум руководителем группы, которую нужно сформировать в команду &amp;ndash; но лучше всего работать от &amp;ldquo;головы&amp;rdquo; компании, как минимум с генеральным директором, человеком у которого реальная &amp;ldquo;верховная&amp;rdquo; власть).
Дальше идет знакомство с командой и ее учасниками, после чего стоит понять на каком этапе развития общности она находится (мир бизнеса на данном этапе более знаком с западной терминологией, поэтому воспользуюсь сейчас ею; по Такману:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;рабочая группа,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;псевдо-команда,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;потенциальная команда,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;эффективная команда).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отличие злости от ярости</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/rage-vs-anger/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/rage-vs-anger/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня подготавливаясь к очередной мастерской из серии «Анатомия злости» серия психологических мастер-классов с Андрей Даценко, сформировалось видинье данной темы на текущий момент — удалось расширить каждому свою картину мира рядом с друг другом и родить чуточок новой грани видинья вместе. Которым я и хочу поделиться… 
В нашей подготовке мы используем в основном инструменты из народной традиции, которые дают для нас впечатляющие результаты, и лично для меня они точнее и глубже, чем результаты от уважаемых иструментов коучинга и других достояний современности с ее “западным стилем” и где-то дорасширенными тонкостями от “восточных штрихов”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем интегрировать Гештальт и культурно-исторический подход?</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://andrii-lazarenko.com/images/wolf.jpg&#34; width=&#34;45%&#34; /&gt; &lt;img src=&#34;https://andrii-lazarenko.com/images/wall.jpg&#34; width=&#34;45%&#34;/&gt;
Общаясь с потенциальным клиентом на бесплатной сессии-знакомстве, родилось пояснение для самого себя чем же мне важны по отдельности и вместе Гештальт-терапия и народное кресение&amp;hellip;
Для меня сейчас важно не готовится, а больше быть в позволении и возможности делать ошибки и их исправлять на ходу, где конечно это возможно и цена ошибки не слишком уж высока. Так вот, и к этой сессии я не подготовился — ведь это была ещё не работа и мне важно было, чтобы клиент увидел Живого неидеального человека, и если выбрал меня для его работы, то именно нутром, а не холодным рассудком. «Идеальным» я умею казаться&amp;hellip; А вот быть таким на самом деле нереально, как мне видится сейчас: ставшие такими уходят из этого мира — им больше не чего делать здесь, они «выпускники»&amp;hellip; Им пора «лететь в Рай».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия для инженеров IT сферы</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-it/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данный вид услуги включает чистую &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапию&lt;/a&gt;. Почему я выделяю этот вид услуги отдельно? Дело в том, что у меня за плечами оказалось почти 10 лет опыта работы в этой сфере, начиная от фронтенд разработчика, и заканчивая топ-менеджеров IT компании. При этом я прошелся не только вертикально по опыту в этой сфере, но и горизонтально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия для руководителей</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данный вид услуги включает чистую &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапию&lt;/a&gt;. Но дополнительно обращается внимание на &amp;ldquo;среду власти&amp;rdquo;. Мы на протяжении сессии, и вообще всего контракта работы, изучаем перетекание власти, ее силу, ответсвенность, цену, учимся не разрушаеть ею жизнь, а способствовать ей &amp;ndash; в такой благодатной среде все живое хочет оставаться как можно дольше и служит ей верой и правдой. Для данного вида услуги появляется еще дополнительная задача, кроме научиться проживанию вместо переживания, очиститься и излечиться от старых травм, но также научиться видить власть и  распоряжаться ею благодатно для себя и окружающих.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Начало практики</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/initial-proposal/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/initial-proposal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Приветствую друзья!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так случилось, что путь самопознания и самосовершенствования, который у меня длится вот уже 19 лет в поисках настоящего привёл меня к нашей народной традиции.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А случилась эта встреча 4е года назад, поразив меня своею неожиданной глубиною, практичностью и тем, как она ложится в ум, тело, душу на фоне, вроде работающих, заморских знаний и практик.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Работаю с:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;професиональным выгоранием;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проблемами во взаимоотношениях;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;зависимостями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;травмами насилия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;страхами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;психосоматикой (болезни и боли, которых как буд-то не должно быть в соответсвии с результатми диагностики);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;депрессиями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бессоницей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;утратой либидо;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прочее.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Психотерапия &amp;ndash; не решает проблемы клиента, она помогает справляться с переживаниями и болями, которые мешают видеть решения этих проблем. Таким образом клиент учится справляться именно с переживаниями, а не обретает новую зависимость в виде терапевта, который &amp;ldquo;незаменимо решает проблемы&amp;rdquo;. Наступает качественный переход от &amp;ldquo;переживаний&amp;rdquo; к &amp;ldquo;проживаниям&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agile coaching</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/agile-coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/agile-coaching/</guid>
      <description>Предлагаю услугу командообразования и отладку процессов проекта/продукта как для IT компаний/проектов/продуктов, так и не IT. За плечами 10 лет опыта работы в IT сфере от разработчика до топ-менеджера. Хорошо понимаю кухню качественной разработки, потребностей бизнеса и тонкостей ведения проектов IT сферы. Прожил много опыта и внедрений XP, Scrum, Kanban в с первую очередь по моей собственной инициативе, видя реальную пользу для успеха проектов. Есть сертификаты Certified ScrumMaster® и Certified Scrum Product Owner®.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Народные методы работы с телом</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/body-healing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/body-healing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Это похоже на массажные техники, с целью снять боль, поправить кости/позвонки, а также войти в психологическую помеху через тело, которая проявляется через боль и телесную реакцию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У меня большой опыт боевых искуств, данность этого пути состоит в необходимости самовостановления и восставновления других. У меня есть освоенные курс массажа, но я все-таки больше применяю славянские целительные техники, такие как:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;работа с &amp;ldquo;телом боли&amp;rdquo;,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;робота через тепло/холод,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа с &amp;ldquo;живой&amp;rdquo;,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа через среду движение (&amp;ldquo;лухта&amp;rdquo;),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа с плотностями и пустотами,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;работа ножем&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>