<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>мифология on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D1%84%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in мифология on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Все права сохранены за правообладателем. Любое использование материалов с этого сайта возможно только с указанием ссылки на источник.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D1%84%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Вид поражения сознания человека &#34;Западок&#34;</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/zapadok/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/zapadok/</guid>
      <description>Эта статья — мой реферат в рамках курса Сергея Мищука “Интегративный спецкурс: Современная и народная психотерапия” при МИГИС.
Термин “западок” в язык современной психологии на постсоветском пространстве внес Шевцов А.А. По его утверждению, так называли мазыки (закрытая поднародность Владимирщины) одно из психологических поражений человека. Его основные характеристики это:
 странность поведения, не характерная ежеминутной повседневности человека; после происшествия человек помнит события, как в тумане. Это состояние в психологии назвали бы аффектом, только специфика таких аффектов в том, что они имеют довольно определенный сценарий повторения и запускаются довольно узнаваемыми похожими событиями; в какой-то жизненной проблеме он не находит сил и власти над собой и является сам не свой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Травма развития личности, известная как комплекс Эдипа в психоанализе</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/edip-integration/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/edip-integration/</guid>
      <description>Данная статья была писана на украинском языки и пока не была переведена. Оригинал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Понятия разума и мышления с точки зрения народной мифологии</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/mind-and-thinking-from-folkmyth/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/mind-and-thinking-from-folkmyth/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В этой статье  рассмотрим описание устройства того, что сейчас принято называть научно психикой. Описание это сами авторы называли виденьем. А то, что мы сейчас называем психикой, скорее всего, они бы называли тонким составом человека. А придумали они это задолго до появления науки психологии. Как эти народные знания стали достоянием общественности, написано &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/&#34;&gt;здесь&lt;/a&gt;. Их же тут можно еще назвать мифологической моделью устройства психики.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мое отношение к Шевцову А.А.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все, что было реанимировано на территории СНГ под названием кресение, так или иначе своими истоками обязано Шевцову А.А. Именно он придал целостность картинки, обеспечил четкое теоретическое обоснование и даже провел научное исследование этой темы. Именно он небеспричинно поставил данное понятие под крыло культурно-исторической психологии, которая уже существовала в науке. Все, кто даже имел некие практические наработки, которые удалось добыть по вымирающим осколкам культуры, своим теоретическим основанием обязаны именно ему.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как и любой человек, кто рождает что-то новое или восстанавливает хорошо забытое старое, он вызывает много противоречивых мнений и чувств в свой адрес. Но остаться к нему равнодушным довольно сложно, если хотя бы немного о нем узнать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Устройство Вселенной с точки зрения народной мифологии. Основы.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/found-folk-myth-universorder/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/found-folk-myth-universorder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данная гипотеза мироустройства является моим пониманием того, как я понял сказки и легенды. Тут изложено не все, что можно было бы описать, и даже не уверен можно ли назвать это основой. Но основой основы может быть. Поскольку данная гипотеза мифологическая, то она ни в коем случае не претендует на абсолютную истинность или научность, но она точно обладает ценностью мифа. То есть картина целостная и довольно практичная. Ее можно развернуть на свой внутренний мир, чтобы лучше понимать через эту линзу свою психику и себя а также увидеть через нее причинно следственные связи в процессах и феноменах, что происходят даже в современном окружающем мире. Текст, что будет идти дальше стоит читать именно как миф.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>