<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Построение команд</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/teambuilding-for-business/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/teambuilding-for-business/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для эффективной работы с командой необходимо тренеру-терапевту &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/&#34;&gt;выстроить отношения с руководителем  этой группы&lt;/a&gt;. Лучше всего с собственником, потому что, даже если руководит гендиректор, то все же главная &amp;ldquo;фигура&amp;rdquo; в бизнесе реализуется именно собственника.
Дальше идет знакомство с командой и ее учасниками. После чего стоит понять на каком этапе развития общности она находится. Мир бизнеса в наши дни более знаком с западной терминологией, поэтому воспользуюсь сейчас ею; по Такману:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;рабочая группа,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;псевдо-команда,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;потенциальная команда,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;эффективная команда.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия для инженеров IT сферы</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-it/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данный вид услуги включает чистую &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапию&lt;/a&gt;. Почему я выделяю этот вид услуги отдельно? Дело в том, что у меня за плечами оказалось почти 10 лет опыта работы в этой сфере, начиная от фронтенд разработчика, и заканчивая топ-менеджеров IT компании. При этом я прошелся не только вертикально по опыту в этой сфере, но и горизонтально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия для руководителей</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy-for-owners/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данный вид услуги включает чистую &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапию&lt;/a&gt;. Но дополнительно обращается внимание на &amp;ldquo;среду власти&amp;rdquo;. Мы на протяжении сессии, и вообще всего контракта работы, изучаем перетекание власти, ее силу, ответсвенность, цену, учимся не разрушаеть ею жизнь, а способствовать ей &amp;ndash; в такой благодатной среде все живое хочет оставаться как можно дольше и служит ей верой и правдой. Для данного вида услуги появляется еще дополнительная задача, кроме научиться проживанию вместо переживания, очиститься и излечиться от старых травм, но также научиться видить власть и  распоряжаться ею благодатно для себя и окружающих.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапия</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Работаю с:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;професиональным выгоранием;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проблемами во взаимоотношениях;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;зависимостями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;травмами насилия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;страхами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;психосоматикой (болезни и боли, которых как будто не должно быть в соответсвии с результатми диагностики);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;депрессиями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бессоницей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;утратой либидо;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прочее.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Психотерапия &amp;ndash; не решает проблемы клиента, она помогает справляться с переживаниями и болями, которые мешают видеть решения этих проблем. Таким образом клиент учится справляться именно с переживаниями, а не обретает новую зависимость в виде терапевта, который &amp;ldquo;незаменимо решает проблемы&amp;rdquo;. Наступает качественный переход от &amp;ldquo;переживаний&amp;rdquo; к &amp;ldquo;проживаниям&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agile coaching</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/agile-coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/agile-coaching/</guid>
      <description>Предлагаю услугу командообразования и отладку процессов проекта/продукта как для IT компаний/проектов/продуктов, так и не IT. За плечами 10 лет опыта работы в IT сфере от разработчика до топ-менеджера. Хорошо понимаю кухню качественной разработки, потребностей бизнеса и тонкостей ведения проектов IT сферы. Прожил много опыта и внедрений XP, Scrum, Kanban в с первую очередь по моей собственной инициативе, видя реальную пользу для успеха проектов. Есть сертификаты Certified ScrumMaster® и Certified Scrum Product Owner®.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Народные методы работы с телом</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/body-healing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/body-healing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Это похоже на массажные техники, с целью снять боль, поправить кости/позвонки, а также войти в психологическую помеху через тело, которая проявляется через боль и телесную реакцию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У меня большой опыт боевых искуств, данность этого пути состоит в необходимости самовосстановления и восставновления других. У меня есть освоенные курс массажа, но я все-таки больше применяю славянские целительные техники, такие как:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;работа с &amp;ldquo;телом боли&amp;rdquo;,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;робота через тепло/холод,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа с &amp;ldquo;живой&amp;rdquo;,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа через среду движение (&amp;ldquo;лухта&amp;rdquo;),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;работа с плотностями и пустотами,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;работа ножем&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>