<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Все права сохранены за правообладателем. Любое использование материалов с этого сайта возможно только с указанием ссылки на источник.</copyright><atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Групповая психотерапия</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/group-psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/group-psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Человек по своей сути, в том числе и продукт общества. Наши более поздние слои психики формируются именно в малых и больших группах социума. Поэтому ряд психологических трудностей лучше и правильно наблюдать в группе, и работать с ними именно группой.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Можно сказать, что психотерапия имеет два крыла - индивидуальную работу и групповую, которые направлены на разные слои психики человека, а вместе работают на задачу обретения целостности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Индивидуальная работа</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/individual/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/individual/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В индивидуальной работе возможен один из трех форматов:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;терапия;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;коучинг;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;консультирование.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Первый вид работы, кроме настоящего, направлен в некоторой мере на прошлое. Второй - скорее, на будущее. Консультирование позволяет ознакомиться с потенциальным объемом и форматом возможного взаимодействия, соответствующего специфике запроса.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Организационная терапия</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/organizational-therapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/organizational-therapy/</guid>
      <description>Коучинг топ- и мидл-менеджмента. Консультации и поддержка руководителей команд в управленческих вопросах. Отладка и построение бизнес-процессов в компании. Сопровождение процесса внедрения изменений:  в том числе Agile трансформаций (внедрение фреймворка Scrum, метода Kanban, авторских Agile процессов).   Фасилитация и медиация команд и межкомандных взаимодействий. Работа с проблемными отделами и межотдельными взаимодействиями. Другие вопросы, где вродебы система построена разумно и должна работать гладко, но постоянно что-то происходит в отношениях между людьми такое, что ломает процесс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Семейная терапия</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/service/family-counseling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/service/family-counseling/</guid>
      <description>Данный вид услуги можно встретить под названием &amp;ldquo;семейная медиация&amp;rdquo;.
На сессиях присутствуют либо пара, либо все члены семьи (зависит от необходимости).
К данному виду работы прибегают либо в случаях семейных кризисов, либо когда в индивидуальной работе с одним из членов семьи, становится понятным, что это проблема/задача семейной системы.
Возможна работа одного терапевта или в паре с котерапевтом. Пара терапевтов более эффективна, но работа пары стоить будет дороже.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
