<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>интегративная_психотерапия_гештальт_и_кресения on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%8F_%D0%B3%D0%B5%D1%88%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82_%D0%B8_%D0%BA%D1%80%D0%B5%D1%81%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in интегративная_психотерапия_гештальт_и_кресения on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%8F_%D0%B3%D0%B5%D1%88%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82_%D0%B8_%D0%BA%D1%80%D0%B5%D1%81%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Травма развития личности, известная как комплекс Эдипа в психоанализе</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/edip-integration/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/edip-integration/</guid>
      <description>Данная статья была на писана на украинском языки и пока не была переведена. Оригинал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Устройство Вселенной с точки зрения народной мифологии. Основы.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/found-folk-myth-universorder/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/found-folk-myth-universorder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Данная гипотеза мироустройства является моим пониманием того, как я понял сказки и легенды. Тут изложено не все, что можно было бы описать, и даже не уверен можно ли назвать это основой. Но основой основы может быть. Поскольку данная гипотеза мифологическая, то она ни в коем случае не претендует на абсолютную истинность или научность, но она точно обладает ценностью мифа. То есть картина целостная и довольно практичная. Ее можно развернуть на свой внутренний мир, чтобы лучше понимать через эту линзу свою психику и себя а также увидеть через нее причинно следственные связи в процессах и феноменах, что происходят даже в современном окружающем мире. Текст, что будет идти дальше стоит читать именно как миф.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отличие злости от ярости</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/rage-vs-anger/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/rage-vs-anger/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня подготавливаясь к очередной мастерской из серии «Анатомия злости» серия психологических мастер-классов с Андрей Даценко, сформировалось видинье данной темы на текущий момент — удалось расширить каждому свою картину мира рядом с друг другом и родить чуточок новой грани видинья вместе. Которым я и хочу поделиться… 
В нашей подготовке мы используем в основном инструменты из народной традиции, которые дают для нас впечатляющие результаты, и лично для меня они точнее и глубже, чем результаты от уважаемых иструментов коучинга и других достояний современности с ее “западным стилем” и где-то дорасширенными тонкостями от “восточных штрихов”.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем интегрировать Гештальт и культурно-исторический подход?</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/integrational-approach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt; &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;
Общаясь с потенциальным клиентом на бесплатной сессии-знакомстве, родилось пояснение для самого себя чем же мне важны по отдельности и вместе Гештальт-терапия и народное кресение&amp;hellip;
Для меня сейчас важно не готовится, а больше быть в позволении и возможности делать ошибки и их исправлять на ходу, где конечно это возможно и цена ошибки не слишком уж высока. Так вот, и к этой сессии я не подготовился — ведь это была ещё не работа и мне важно было, чтобы клиент увидел Живого неидеального человека, и если выбрал меня для его работы, то именно нутром, а не холодным рассудком. «Идеальным» я умею казаться&amp;hellip; А вот быть таким на самом деле нереально, как мне видится сейчас: ставшие такими уходят из этого мира — им больше не чего делать здесь, они «выпускники»&amp;hellip; Им пора «лететь в Рай».&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>