<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Aug 2018 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/ua/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Психотерапія для інженерів IT сфери</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy-for-it/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy-for-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Даний вид послуги включає чисту &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапію&lt;/a&gt;. Чому я виділяю цей вид послуги окремо? Справа в тому, що у мене за плечима знаходиться майже 10 років досвіду у цій сфері, починаючи від фронтент розробника, і закінчуючи топ-менеджером IT компанії. При цьому я пройшовся не тільки вертикально по досвіду в цій сфері, але й горизонтально.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапія для керівників</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy-for-owners/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy-for-owners/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Даний вид послуги включає чисту &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/&#34;&gt;психотерапію&lt;/a&gt;. Але додатково звертаємо увагу на &amp;ldquo;середовище влади&amp;rdquo;. Ми протягом сесії, та й взагалом усього контракту роботи, вивчаємо перетікання влади, її силу, відповідальність, ціну, вчимося не руйнувати нею життя, а сприяти йому &amp;ndash; в такому благодатному середовищу все живе хоче залишатись якомога далі и слугує їй вірою та правдою. Для данного виду послуги з&#39;являється ще додаткова задача окрім навчитись проживати замість переживати, почиститись і вилікуватись від старих травм, але також навчитись бачити середовище влади і розпоряджатись нею благодатно для себе і навколишніх.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Психотерапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Працюю з:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;професійним вигоранням;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проблемами у відносинах;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;залежностями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;травмами насильства;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;страхами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;психосоматикою (хвороби та болі, котрих начебто не повинно бути у відповідності з результатами діагностики);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;депресіями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;безсонням;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;втратою лібідо;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;інше.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Психотерапія &amp;ndash; не вирішує проблеми клієнта, вона допомагає справлятись з переживаннями та болями, які заважають бачити вирішення цих проблем. Таким чином клієнт навчається справлятись саме з переживаннями, а не отримує нову залежність у вигляді терапевта, який &amp;ldquo;незамінно вирішує проблеми&amp;rdquo;.
Наступає якісний перехід від &amp;ldquo;переживань&amp;rdquo; до &amp;ldquo;проживання&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agile coaching</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/agile-coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/agile-coaching/</guid>
      <description>Пропоную послугу командоутворення та відладку процессів проекту/продукту як для IT компаній/проектів/продуктів, так і не IT. За плечима 10 років досвіду роботи в IT сфері від розробника до топ-менеджера. Добре розумію кухню якісної розробки, потреб бізнесу і тонкощів ведення проектів IT сфери. Прожив багато достувіду і впровадження XP, Scrum, Kanban в першу чергу з власної ініціативи, бачачи реальну користь для успіху проектів. Є сертифікати Certified ScrumMaster® и Certified Scrum Product Owner®. Займав обидві ці ролі в проектах.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>