<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/ua/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Індивідуальна робота</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/individual/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/individual/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В індивідуальній роботі можливий один з трьох форматів:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;терапія;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;коучінг;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;консультування.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Перший зі списку формат, окрім сьогодення, направлений в деякій мірі в минуле. Другий - скоріше в майбутнє. Консультування дозволяє ознайомитись із потенційним об&#39;ємом і форматом можливої взаємодії під Вашу спеціфіку запиту.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Групова психотерапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Людина в своїй основі в тому числі і продукт суспільства. Наші більш пізні шари психіки формуються саме в малих та великих групах соціуму. Саме тому ряд психологічних складнощів краще і правильніше спостерігати в групі та процювати з ними саме групою.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Влучно відмітити, що психотерапія має пару крил - індивідуальна робота та групова, які направлені на різні шари нашої психіки, а разом працюють для задачі досягнення цілісності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Організаційна терапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</guid>
      <description>Коучінг топ- і мідл-менеджменту; Косультування і підтримка керівників команд в управлінських питаннях; Відлагодження і побудова бізнес-процесів у компанії; Супроводження процесу впроваждення змін:  у тому числі Agile трансформацій (фреймворк Scrum, метод Kanban, певні авторскі Agile процеси);   Фасилітація та медіація команд і міжкомандних взаємодій; Робота з проблемними відділами і міжвідільною взаємодією; Інші питання, де наче система побудована розумпно і має працювати гладко, але постіной щось відбувається у відносинах між людьми, ламаючи процес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сімейна терапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/family-counseling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/family-counseling/</guid>
      <description>Можливо вид цієї послуги ви зустрічали під назвою сімейна медіація.
У сесіях приймать участь або тільки сімейна пара, або усі члени сім&#39;ї (залижеть від необхідності).
До такого виду роботи приходяться або у випадку сімейної кризи, або коли в індивідуальній роботі з одним із членів сім&#39;ї стає зрозуміло, що проблема полягає у песній задачі сімейної системи.
Можлива робота одного терапевта або пари котерапевтів. Пара більш ефективна, але і коштує такий вид послуги дорожче.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>