<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>гештальт-терапия on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия.</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%B3%D0%B5%D1%88%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82-%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in гештальт-терапия on Андрей Лазаренко - психолог. Интегративная психотерапия.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%B3%D0%B5%D1%88%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82-%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Почему инцестуозность чаще всего сопровождает нарциссизм. Ант-Эдиповый комплекс.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/ant-edip/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/ant-edip/</guid>
      <description>Последнее время, наблюдаю яркие признаки инцестуозного поля у некоторых клиентов, которые приимущественно достигают своих потрбеностей нарцистическим способом. Как-то крайний год в моей работе тема инцеста (как психологического, так и физического) практически не проявлялась. А до этого моих теоретических знаний и опыта встречи с подобной темой хватало для достаточно эффективной работы. Но в этот раз стало более очевидно, что есть ряд случаев формирования личности, где нарцисизм и инцестуозность как-то взаимосвязаны.
Кроме обдумывания собственных кейсов и нахождения общего в них, стал исследовать, какая теоретическая информация есть на эту тему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Причины возникновени и популярности гештальт-терапии с моей точки зрения</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/essence-of-gshtdraft/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/essence-of-gshtdraft/</guid>
      <description>Каждая психотерапевтическая школа имеет свою историю возникновения, свои корни, и причины, а также задачу в обществе актуальную своему времени, которую она взялась решать. Конечно же время шло, общество менялось и школы эволюционировали в соответсвии новому дню.
В этой статье я опишу мое текущее понимание гештальт-терапии и причины ее успеха в шестидесятые года двадцатого столетия на територии США, со своим дальнейшим распространением по всему миру, и последующей эволюцией.
Клиент и терапевт встречаются, чтобы неизбежно расстаться после результата для клиента, и тут появляется возможность не только излечить психологические травмы, научиться самому справляться с переживаниями, но и изучить, увидеть и в итоге улучшить, как лично клиент выстраивает отношения проходя по всем этапам жизни отношений(встречи):</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>