<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/</link>
    <description>Recent content on Андрій Лазаренко - оргетерапевт. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Психотерапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Працюю з:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;професійним вигоранням;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;проблемами у відносинах;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;залежностями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;травмами насильства;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;страхами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;психосоматикою (хвороби та болі, котрих начебто не повинно бути у відповідності з результатами діагностики);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;депресіями;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;безсонням;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;втратою лібідо;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;інше.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Психотерапія &amp;ndash; не вирішує проблеми клієнта, вона допомагає справлятись з переживаннями та болями, які заважають бачити вирішення цих проблем. Таким чином клієнт навчається справлятись саме з переживаннями, а не отримує нову залежність у вигляді терапевта, який &amp;ldquo;незамінно вирішує проблеми&amp;rdquo;.
Наступає якісний перехід від &amp;ldquo;переживань&amp;rdquo; до &amp;ldquo;проживання&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обо мне</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/about/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/about/</guid>
      <description>Вітаю Вас, шановний читач!
Переконаний, що краще знайомство особисте, але відкрито подаю інформацію про себе і в письмовій формі.
Я, Лазаренко Андрій Петрович, родився на Миколаївщині(Україна), родами ж із Чернігівщини. Родився у достатньо дорослих батьків у 1986 році, коли мамі було 38, а батьку 57, які ось тільки почали життя на новому місці і разом. У батьків ще було дуже багато від тієї культури, яку старалась &amp;ldquo;замінити&amp;rdquo; культура радянскька, і це не тільки і не стільки мислення власності.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Групова психотерапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Провожу психотерапевтичні групи, де відбувається психотерапія в групі та психотерапія групою.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Організаційна терапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</guid>
      <description>Напрямок психологічної терапії, яка тільки починає зароджуватись в пострадянському просторі.
До нього відносяться:
 коучінг топ та мідл менеджементу; терапія груп:  фасилітація та командоутворення нових відділів і команд, що сформоні під новий проект; медиація та терапія існуючих відділів і команд (продуктивність, мотивація, конфликти, що застоялись, відладка процесів, стратегичні сесії, інше.)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agile coaching</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/agile-coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/agile-coaching/</guid>
      <description>Пропоную послугу командоутворення та відладку процессів проекту/продукту як для IT компаній/проектів/продуктів, так і не IT. За плечима 10 років досвіду роботи в IT сфері від розробника до топ-менеджера. Добре розумію кухню якісної розробки, потреб бізнесу і тонкощів ведення проектів IT сфери. Прожив багато достувіду і впровадження XP, Scrum, Kanban в першу чергу з власної ініціативи, бачачи реальну користь для успіху проектів. Є сертифікати Certified ScrumMaster® и Certified Scrum Product Owner®. Займав обидві ці ролі в проектах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Записатись</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/signup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/signup/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>