<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Андрій Лазаренко - психолог. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/</link>
    <description>Recent content on Андрій Лазаренко - психолог. Інтегративна психотерапія гештальт і культурно-історичного підходів</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Травма розвитку особистості, що окреслюється, як комплекс Едіпа у психоаналізі</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/post/edip-integration/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/post/edip-integration/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дане ессе є моїм додатковим завданням до курсу &amp;ldquo;Інтегративний курс народної та сучасної психотерапії&amp;rdquo;, що є спеціалізацією інституту МІГІС.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Метою уваги данного ессе буде задача розвитку особистості, яка відома під назвою &amp;ldquo;комплекс Едіпа&amp;rdquo; з моделі психоемоційного розвитку людини, що була створена автором психоаналізу Зігмундом Фройдом в рамках розробленної ним теорії. Оскільки більшість, якщо не всі сучасні психотерапевтичні школи та напрямки, мають за основу психоаналіз, та так чи інакше від нього походять (в тому числі і гештальт-терапія), то розглядати задачі розвитку особистості, з якими працює психотерапія, через призму цієї моделі, означає розмовляти на мові зрозумілій для преставників різних шкіл та напрямків.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Індивідуальна робота</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/individual/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/individual/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В індивідуальній роботі можливий один із трьох форматів:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;терапія;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;коучінг;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;консультування.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Перший зі списку формат, окрім сьогодення, направлений в деякій мірі у минуле. Другий - скоріше, в майбутнє. Консультування дозволяє ознайомитись із потенційним об&#39;ємом і форматом можливої взаємодії згідно зі специфікою запиту.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Групова психотерапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/group-psychotherapy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Людина в своїй основі, в тому числі і продукт суспільства. Наші більш пізні шари психіки формуються саме в малих та великих групах соціуму. Саме тому ряд психологічних складнощів краще і правильніше спостерігати в групі та працювати з ними саме групою.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Слід зазначити, що психотерапія має пару крил - індивідуальна робота та групова, які направлені на різні шари нашої психіки, а разом працюють задля досягнення цілісності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Записатись</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/signup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/signup/</guid>
      <description>Щоб розпочати будь-який вид співпраці, нам необхідно познайомитись через безкоштовну діагностичну сесію, яка триває від 30 до 45 хвилин. На ній ми визначимо, чи можлива наша співпраця та в якому саме вигляді можлива. В межах сесії буде надана уся необхідна інформація щодо рекомендованого формату роботи, тривалісті та ціни.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Організаційна терапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/organizational-therapy/</guid>
      <description>Коучінг топ- і мідл-менеджменту. Консультування і підтримка керівників команд в управлінських питаннях. Відлагодження і побудова бізнес-процесів у компанії. Супроводження процесу впровадження змін:  у тому числі Agile трансформацій (фреймворк Scrum, метод Kanban, певні авторські Agile процеси);   Фасилітація та медіація команд і міжкомандних взаємодій. Робота з проблемними відділами і міжвіддільною взаємодією. Інші питання, де наче система побудована розумно і має працювати гладко, але постійно щось таке відбувається у стосунках між людьми, що ламає процес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила повернення грошових коштів</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/refund-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/refund-policy/</guid>
      <description>Будь-якы питання про повернення грошових коштів вирішуються в індивідуальному порядку шляхом перемовин з опорою на сформований контракт між Клієнтом та Терапевтом і в кордонах Кодексу етики та професійної практики МІГТІМ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила та умови</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/terms-and-conditions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/terms-and-conditions/</guid>
      <description>Щоб скористатися послугами, які вказані на даному сайті, потенційному клієнту необхідно записатись на безкоштовну діагностичну сесію.
Задля цієї процеди існує на сайті наступна сторінка, де можна вибрати підходящий час із поточного можливого графіку.
На даній сесії, після ознайомлення із запитим потенційного клієнта, буде запропоновано рекомендований набір послуг, визначені умови, періодичність роботи, термін та вартість. У випадку досягнення взаємної згоди буде сформований усний або письмовий контракт.
Я працюю у рамках Кодексу етики та професійної практики МІГТІМ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про мене</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/about/</guid>
      <description>Вітаю, шановний читачу!
Я, Лазаренко Андрій Петрович, народився на Миколаївщині у 1986 році, родами же із Чернігівщини.
Психологічну освіту отримав другою та прийшов до неї вже у зрілому віці. На той час, на мою думку, вже мав достатньо різносторонній життєвий досвід.
В моєму житті трапилась кар&#39;єра в IT-сфері від інженерної позиції до топ-менеджера середньої компанії, проте на більшості позицій в моїй зоні відповідальності та інтересу завжди були побудова команд, внутрішній PR та HR процеси.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сімейна терапія</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/family-counseling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/ua/service/family-counseling/</guid>
      <description>Можливо, вид цієї послуги ви зустрічали під назвою &amp;ldquo;сімейна медіація&amp;rdquo;.
У сесіях беруть участь або сімейна пара, або усі члени сім&#39;ї (залижить від необхідності).
До такого виду роботи звертаються або у випадку сімейної кризи, або коли в індивідуальній роботі з одним із членів сім&#39;ї стає зрозуміло, що це задача/проблема сімейної системи.
Можлива робота одного терапевта або пари котерапевтів. Пара більш ефективна, але і коштує така послуга дорожче.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>