<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>наука думать on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</title>
    <link>https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BD%D0%B0%D1%83%D0%BA%D0%B0-%D0%B4%D1%83%D0%BC%D0%B0%D1%82%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in наука думать on Андрей Лазаренко - оргтерапевт. Интегративная психотерапия гештальт и культурно-исторического подходов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrii-lazarenko.com/tags/%D0%BD%D0%B0%D1%83%D0%BA%D0%B0-%D0%B4%D1%83%D0%BC%D0%B0%D1%82%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Понятия разума и мышления с точки зрения народной мифологии</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/mind-and-thinking-from-folkmyth/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/mind-and-thinking-from-folkmyth/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В данной статье будет рассмотрено описание устройства того, что сейчас принято называть научно психикой. Описание это, сами авторы называли, виденьем. А то, что мы сейчас называем психикой, скорее всего, они бы называли тонким составом человека. А придумали они это задолго до появления науки психологии. Как эти народные знания стали достоянием общественности написано &lt;a href=&#34;https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/&#34;&gt;здесь&lt;/a&gt;. Их же тут можно еще назвать мифологической моделью устройства психики.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мое отношение к Шевцову А.А.</title>
      <link>https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andrii-lazarenko.com/post/author-relationship-to-shevtsov/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все, что было реанимированно на територии СНГ под названием кресение, так или иначе своими истоками обязано Шевцову А.А. Именно он придал целостность картинки, обеспечил четкое теоретическое обоснование, и даже провел научное иследование этой темы. Именно он небезпричинно поставил данное понятие под крыло культурно-исторической психологии, котораю уже существовала в науке.
Все, кто даже имел некие практические наработки, что удалось добыть по вымирающим осколкам культуры, своим теоретическим основанием обязаны именно ему.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как и любой человек, кто рождает что-то новое или восстанавливает хорошо забытое старое, он вызывает много противоречивых мнений и чувств в свой адрес. Но остаться к нему равнодушным довольно сложно, если хотябы немного о нем узнать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>